我錯了 樓市無可能跌

兩月前開始我不斷唱淡樓市

理據為肺炎+中美對弈

不過肺炎影響為負數，股市gogogo, 有錢抄底既人變得更有錢

中美對弈更令到大中企有機回流香港上市 帶升港股

可見樓價亦會帶升

雖則依家買樓 比兩個月前買唔會貴太多，但終究看淡就係錯

手揸現金可買半層樓

決定物色荃灣西/將軍澳樓

遲買貴幾十皮
信錯左連燈仔話遲買平幾球 送都冇人要

其實經濟數據一d都唔好
但樓市扭曲左 普遍人都覺得平要買 買左會升 qe 之後資產來價格上升

屌咪燈啦

其實QE 啲熱錢錢係黎唔到香港 港元出國用時先會貶值

認真？聯繫匯率脫勾！！

唔好再俾藉口自己...
我認輸左

但係息平左，易供左

你睇港滙幾強先得架
錢行頭 港滙有息差 什至個市太強 原本轉美金買債既錢都流返出黎

熱錢未必入樓市 但香港人心目中總覺得08 qe 後資產上升係必然 當然歷史未必重覆 就好似 沙士黎多樓價都唔一定跌

都唔洗咁灰 你上網睇下d講財經果d 十個有十個都話樓價一定跌
得返施永青 同汪xx 日日唱好樓市

即係話短期果班專家都食屎 長期未知

唔流入樓市，會流去邊？股票上落大，買金得保值但唔升值

無野係無風險架 股金滙樓都有risk
但一般人咩都唔識唔理唔想takerisk 未乾脆買樓 起碼歷史話佢聽 自住樓驚閪

死傻仔

其實唔係覺得平要買
社會運動半年, 武漢肺炎半年, 國歌國安又黎, 樓價都去唔到淡友所講既跌4成跌一半, 又黎中vs 美, 負面消息消化哂又繼續生活.
渣住首期有能力既人不如入市算鳩數, 淡友會話下年仲差呀, 係呀, 咁又點, 兩年租樓都去左四十萬, 供樓仲平, 供樓好撚過啦

我諗跌左4%左右
跌
班地產商幾十億買塊地翻黎賺兩三成比你跌一半？
我拎塊地扑野都唔賣la

沒計 住係剛性需求
佢唔封大陸人落黎
港樓都係keep住升
無限人口vs有限土地

QE 支歌仔剛剛玩完

點玩完法？

連登仔睇好=真係見頂了

照計都會黎緊升 aa話再唔買就上唔到尾班車

QE 完

想跌就要搵多啲人入局，
當托到好高，經濟低迷，
自然逆轉
97死一次，99年再爆一次，2003年再爆多次，
市場承接力崩潰先可以

建議大家快d買，再托高3成

有能力真係早d 買

麻煩繼續睇淡ok?

自住需求大
好多父母會為子女上樓
依家後生傾向婚後2人世界
同以前唔同

租樓日日賺

有無諗過
未畢業個班連登仔個個連錢都未識搵就話想買樓
畢左業fg個班人人搵50k一個月又話想買
你想個樓價點跌

荃灣西唔錯 利申： 非打手

支持

以為係歌嚟

肯認錯 好過林鄭

我之前話樓價升仲比人屌, 點會唔升呀

我話橫行都比人屌 .

林鄭上年出800萬九成按揭托到個二手市場實一實，順手可以保住呼吸 Plan 班一手買家。而家仲有 SSD 個個守3年，以前有咩風吹草動拿拿林放盤，而家無左呢支歌唱。最終搞到市場放盤量都唔多，唔好講到升唔升，想跌都難。

Diu 又燈😞

經濟唔好並唔代表所有人都大受影響
大部份物業按揭比率唔高，甚至無按揭，就算業主收入下跌都無誘因要賤賣

廢淡

睇下時事台先啦 過千正皮話樓價大跌7成以上
香港玩完

果班先係主力軍 燈神 乜事都恐慌

見到連登日日燈個市會升 班廢淡開心死

屌又係呢啲低能理論以為自己好醒
以為要啲熱錢流入香港先有影響
咩係聯繫匯率都唔知 又唔知香港係開放型經濟

發生咁多事、搞咁多野，全世界經濟衰退先跌4% cls

睇下時事台先啦 過千正皮話樓價大跌7成以上
香港玩完、變死城

果班先係主力軍 燈神 乜事都恐慌

除非 港共不停賣地

7成
三戰都未必跌7成la
核彈射落香港先有機

認同樓主無野可以令港樓跌啦

都冇咁多地啦

地係大把

不過唔賣

吹咩

如果熟銀行界會知只有少量熱錢黎到香港，但冇買樓股，做咗定期；港息高；印花稅貴+3年ssd

新界西4月時跌咗8% 同最高位比較 但冇跌1/4 咁多

你諗下就算佢賣
香港邊有能力食得哂上而既無限人口
家陣老共更加沒可能會停落黎既人
樓市繼續gogogo